[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3819）

我都廢是打字答佢

slow

小gel一下

Fc岐阜ng 重心

唔小心搶到

又力造半和 屌

Dllm

死猁狗冇一隻係無辜

梳要收錢!!

拿你知咩事啦

岩蛇出水我次次都跟足

收硬錢 小gel 1下

死獌狗十個 九個賤種狗

真你老母咩傻閪

都係我哋鏝狗高汁

00後先中意鏝

賤種先鐘意獌

吹牙，gel頭佬

真

都係我哋熱狗高汁

柏電2-2?

2-2 c

長追對家執到笑

我利十場八場穿盤
夠唔夠

尊重啦屌你 垃圾前垃圾後

1-0入左水戶 都唔知補唔補好

Sob俾人炒未

你個邊d人好唔友善

Slow

未

比狼隊打到死狗咁

輸埋下場準備了

屌你老母咁多反曼
潛一陣先

冇球迷
個班都唔知咩人黎

咪喺

鏝 比細路仔睇

星之力話齋 補飛唔型

屌你老母咁多反曼 潛一陣先

無腦鏝

4-2先輸 咁都補

換邊個嘜又係一

6sor ho ball

有球迷融左你都似
支持金絲雀

我曼 幫你頂緊
你快啲吹雞

梳又準備收錢

系

山神整多粒
水戶贏盤
鈴鹿贏
10 1 200 冇廢話

自己去搵阿欣執啦
琴日講到明5x1 冇人信
雖然得9倍 但唔能係錢牙

有

我

Lm

Manchester出名多賤種

佢

我支持曼
曼幫我汁左4000$了

山神比多兩粒

lm

即場角點睇

我汁左49000

柏雷32 la diu

柏電 點部署？

買你對家

柏雷NG $30,000

柏雷 4:2 ft 100%波

我未

上天台

gellll

個啲獌狗前獌狗後既人
咁唔識尊重人輸錢都抵

我睇錯左你班獌狗

做陣野 返黎見到2-2

GIFU J和未

柏雷素爾

2-0

5CCCCCCCCCCCCC

8.5s jump

ok

單刀唔入...

水戶單刀唔入

邊隊

柏g plz

水戶

水戶蜀葵單刀唔入

柏電上電啦！

水戶唔入對家入啦屌

我老4又收錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

馬會Cashed

2-2 jumped

又5萬

山神上盤好易

屌曬你地班獌狗，丟我地曼市架

山神快手大炒

5萬

山神咁都唔入

請尊重

柏雷兩邊都唔攻 9.5s易撚到痲

水户易到 小gel一下

左星 右硬
個肥仔係冰個？

咪同市光榮囉 獌鏝一齊輸

碌梳呀屌

Auti

山神俾狗屌

半格都屌

9.5b 針

1:1未

半格都gel得了

2-3

小gel重心 水戶第五球

買完即gel易到

而家D報假..真到夾埋一齊咁

3:2

3-2

2:3

山神點輸

4:4

4-2正氣穿盤

11.5b已故

3232323232322222322222231212312223

買得好能少 要再部署下

唔爭在7+啦 5-2

32 32 32

栢啲過頭波差撚到

真2:3

福齋 英撚今晚踢三中堅！

水戶輕鬆gel

炸

Molamola

山神gel

柏電黑鬼救世界未

鈴鹿

山神3.5b已死

唔使睇app 齋睇名都知邊啲報假

小gel

柏雷素爾
入波未

9.5s 小gel一下

12m

比我補8.5b啦屌

Lm角細is must

龍門球封乜角盤

柏電差d

Hka琴日差啲贏 你睇返既話會笑到仆街
全世界屌鳩mission隻炮娘
齊娘完場輸出低過jg

6666666

又無角 針

9.5s!!!再gel一下！！

666666666

悶撚到

8.5s點頂

老實講我唔信一敏反底

準備入波

13:00 58 山形山神 2-0 FC岐阜

又話降班惡過狗

30

真12碼

2:0

暗d暗d 降唔到盤牙

12m..

陣間柏電整多粒就可以gel啦 ez

柏電吱吱吱

12碼好撚難射

咁多CHING係到鳩UP

屌 miss 12m

風紀出來

7777777777777777

12m gel

9.5s再小gel一下下下！！！呀！！

全民報假

水戶第5球

77777

Miss

屌你反手？

真係炒左

9.5b有兩倍？

@13少

屌你老母12m都miss

diu miss12m...................

8.5s水泥jump

12碼唔入去死喇屌

GIFU機會黎了

水戶手足出來一齊gel gel gel

佢對線廢撚到仆街
但竟然冇穿到...
打chovy caps既話應該屎眼都爛埋

柏雷角4-3 主其他可以all in了

我老4唔好係咁收錢啦
馬會死啦...............

最後一注..成個銀行戶口都無哂錢..比次機會

2.5b 拔喉

ok lm

12碼
射入@3.8
射失@1.22

我老4 500上左10k 我未

屌你老母山神 我要全格呀屌

8.5S 點輸

Ok

柏雷素爾 又打假...
真係垃圾

琴日荷蘭

手足咁老定 陣間嗰半格都無埋

9.5b易到

雙下盤ready

13:00 61 柏雷素爾 2-2 水戶蜀葵
咁樣都有8角

8.5S 力頂

睇到d 野

8.5s取消關注

快

雷神第五球

請

Bill gor !!!!!!!!!!!!!

彪哥

8c!!!!!!!!
走水already
thx我老4 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

你幾撚時死？

9.5 10.5 11.5b

我彪65%命中率

Jumped

西甲Bill 100%

水戶即場客勝

1-1

99999

我彪幾受歡迎 蒲下頭已經咁多人問候

你講咩我都即跟 快

Goalllllllll

9.5S 水泥GEL

柏雷贏未呀

我屌你咩

無入球✋🏽

彪哥救上盤

柏雷素爾
絕殺啦屌你

咁都反手差1角

100000

我琴日就係上撚左荷蘭條賊船 靠依場追數咋

9c!!!!!!!!!!!!!!!!!!
8.5b cashed!!!!!!!!!!!!!!!!!
thx luke shaw !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10c

9.5cashed

999999 10000000

愛死我老4shaw
love u

山神睇佢個死款又係比人絕和果d黎

未有耐完喎

刷完未

派我未

1想買就有c

移民注屌你老母

角細黨全滅

打緊兵兵波咁

9.5b cashed
10.5 11.5

5分鐘5角

馬會ac

山神俾多球啦

開緊13.5b

好撚多角呀

10.5S 冰

下盤最多咪輸半 驚閪 比d自信自己 仲全格緊

好 真係入手角小了

輸

山神jump

上次呢兩隊56’先第1角 完場11c

刷角入波啦

柏雷贏啦請求你

柏電絕殺

唔駛多 100都好

柏雷素爾
柏雷射球

山神入未

即場主w都咁高水 買半一上盤真係唔知做乜撚

冰啊 無心機LUNCH了

岐阜ng追和？？？

水戶gel得

乜撚野大陰燭呀？

水戶第五球幾時收錢

15c or up 派 1個500

屌佢老母邊條撚樣講 我就係見到依個term就一野車左落去

唉 9.5b中場得1.63
跟住陰下陰下俾角
降唔到盤
算數！

1:2

ME

12.5高水入

No goal

又係10分鐘一粒 完場一粒

GIFU入未屌你老母

lose

10.5S 小GEL

雷神唔輸多球都偷笑 重想入

昨日先捐左400$

11.5b gel?

Cashed so ez

Q

中

聯賽 柏電升硬班 和一場冇所謂
太高唔追了
盃就話姐

雷神再唔入 就應該係被逼和劇本

水戶 小cashed一下

水戶下盤頂著

山神俾多球啦 咪走盤啦

雷神

11c

入完12.5s 11c

11C

9.5 10.5b cashed
11.5

神早流流買我硬對家又收錢

GIFU快撚d追和啦屌

山神個劇本係咪屌足全場比人絕殺

垃圾柏雷

想貼飛gel水戶了

請繼續

電5NG 未???

柏雷素爾
想點撚樣

買左岐阜想死

追注no ng
水戶下盤頂著

原來係你

柏雷果種廢

好

雷神絕殺唔該

貼飛未

想睇聖馬力諾對gifu

跪求32完場

全日重心 1.96 no goal 馬會開庫
10000

最絕望係75分鍾2-3

12c

柏雷cup 未？

下半無波入？

我星又輕鬆gel

我了

CUP未呀電

水户cashed wo

4-2

Goalllllll

跟住90+ 4:3

32未？

14角ft

1-3

輸死人

1-4 la

2：3

然之後 4-4

Real 2:3!!!!!!

Goallll

屌歧阜斷我2串1

原來賣分係真

on9水戶。。。。。。。

都話柏雷比人杯 傻9隊黎

屌你老母雷神 食屎狗

好絕望

笑撚死 彪析

小gel!!!!!!

炸未呀

仲有人信太陽神

DKLM 輸撚死

我彪

4.5/5b cashed

Var checking

冇人信賣分？

Bill got 勁到

乜撚野波黎 diu

check閪咩 去拎錢了

炸左 笑4

屌另一場係咁入 山神連十字碼都MISS 屌

邊個黎sor小弟黎左幾日

柏雷一定追和

2:4

大把人買水戶 有錢收就得

山神入多兩球未啊

Rc

主能夠

我bill又中

屌你水戶分兩球去山形我唔得

朋友

13.5再追

岐阜追和

奇蹟3-3

班傻閪報撚完假未 輸好撚多？

4倍 爽到....

係

補賽成日開下盤

佢傻閪黎你唔使理佢

傻閪係咁講var

43完場

柏狗穿埋盤大家開心啦

屌一敏asw都識中波？

屌閪一陣出事後gel鳩你班柒頭

贏錢唔可以報假？第一日入嚟？

班白卡佬係咁架啦

山神封咩

山神

電力巴

場波根本55波...憑咩讓半一

柏雷 水戶比多2c

旺

可以

準備又入波

4比2我即刻自殺死

笑死 下晝買咩全開對家 即場針左6k

比多一球黎 唔該

12.5b又gel得

歧阜要追和了，劇本波

入埋13.5s夠膽爆埋我 屌你老母

岐阜

低能 柏雷

Cls

差1c 係唔係搞掂？

13:00 79 山形山神 1-0 FC岐阜
真正既絕望係..
90+1-1

又有你份？

收到

有6sor加持

山神入多粒定下驚先啦...

12c完

同之前fc橫濱嗰場一樣

4-3

尋日買左，禁錯

3-0

13:00 81 柏雷素爾 2-3 水戶蜀葵
3-3

4-3

想買即場角細

40-0

點撚樣1:2

想點牙
一敏神都反底
你同薯條
我就勸唔掂薯條
你就自己抖下啦

水户半一穿盤味

山神小gel 一下

1.72仲要得半格 不如唔好賭

上盤死晒

唔賭咁大了，睇返住自己啲cfd算

水戶大gel 得啦掛

feel到山神要俾人絕殺

唔要可轉俾我

慘過乞

岐阜追和啦屌你老味

食啲野先 一陣

33 43

4.5s 10.5 11.5s 各2k

雷神第6球 和佢老母

求3:3

一鋪過二人麻雀

2-0!

gooooal 山神20

收爹啦琴晚俾你果隻手hold到肌肉酸痛

13:00 83 山形山神 2-0 FC岐阜
好彩..呢邊..補返少少
兩場上盤..輸水

柏雷水戶入未

山神入多球比我gel啦屌

而家先入有撚用呀

4:3一世球迷

4:3 派200

2X1上盤想死

極限重心
水戶第六球

山神奇蹟2.5b 集氣

山神gel gel gel

4:3 未

同路

12.5s 頂實

屌你老母山神12m唔入

岐阜個DF 由個10號推入去禁區射入

大gel一下

戒賭啦

唉.....

主12m

4:3 派300

山神2-2叫爆區
有冇手足

柏雷-2c

43 派500

Gifu係咩人先買？

太廢..阻唔到

邊隊先
山神就話者

柏電再刷未

山神全格

山神兩倍 -1頂住

6sor 500上100k未

13:00 85 柏雷素爾 2-3 水戶蜀葵
89 3-3
90 4-3

一場上一場下咪公平囉

山神手足可以出黎奠酒

gifu追和

有冇水戶山神手足出嚟一齊大gel一下

13

柏雷final goal 99%

im

87’ 柏雷素爾 3:3 水户蜀葵

呢兩日500上左15k了

柏電比多角未

3-3 100%

14角係一定有 我講堅

沖呀雷神

冰c pls

43 切j慶祝

13:00 86 山形山神 2-0 FC岐阜
半1全9

買主

屌 講撚咗上盤串下盤

準備入！

山神唔入俾人入啦

3-3 14c ft

12.5s jumped....

柏雷5.5/6

山神比多球

比多1角

柏雷素爾
單刀唔入

4-3 派10萬 快

多謝老細

山神2-2派錢好冇？

柏電㩒屌輸波

柏雷4:3派300

重注 柏雷即場反cup

雷你老母 廢閪

一上一下

2:4 goalllllll

6sor比多角大家ok

3:3

雷閪反cup到我含撚！

3-3 完場 屎眼榨甘蔗汁

爆左兩注了
比我收返注 13.5s執屍啦

5-3goalllll三分波搞撚掂

雷神反cup我表演打飛機

lm想飲

no goal了

補幾多

3:3 ！

3mins

出現奇蹟90分絕殺2粒

柏電仲有5分係手差6場

93‘ 14c

入多粒

15c我新屋嶺打飛機

NBA啦

+5

硬csgo對家準備收蚊

得女14c 莊話我知

14CCCCC

山神快完場

3:3..... 頂撚住水户 咪cup

屌你老母all jumped

14！搞撚掂

14ccccc

最多3:3

3:3 goal

6sor goal!!!!!

雷神絕殺

賽前13.5b順利開山

33goal

8.5s 12.5s 13.5s all jump.....

幾倍

仆街 3:3

屌 盲跟啦早知 luke gel唔通得笑

角大易到 上盤jump

真 3:3

跪求4:3

4倍幾

求33

山神x水戶穩

屌你地老母成班報假撚

好似4.7 我冇買 買咗11.5

Real 3:3!!!!!!!!!!

西波 柏雷

垃圾雷神 取消關注

下場 33

邊撚到3？

買完開對家
戒賭啦

飛身救角

2:3 ft

完
水戶

2-3 ft

水泥gel一下牙屌

派？

點解次次貪心買即埸都西

成班痴線佬

買和都輸已經知雷神贏唔到

俾班友屌到完場先gel
睇你唔撚起...

角球大細 星期一 6 柏雷素爾 (主) 對 水戶蜀葵 (客)
大 [14.5 個] @ 3.80

屌

屌你老母手多玩角 輸三注角細
屌你老母

又中

點解每次Cashed out完都豬到仆街？有冇人可以解答 想轉運

殺埋13.5 共針8k

雷神又撚

33班傻閪
水戶盤gel得頭

死人山形咁都MISS 12m 2.5b開唔到

好邪架ching
下一口例炒

屌雷閪我見一鑊買對家一鑊

5.5 b 中

風

gel +$65

今場 水戶 重gel開到出黎

水戶上次比人cup2:3，今次cup番人2:3

好撚爽

水戶爽到

剩返200蚊 想問大蛇點部處好

Cash out

捐100星火，100再推

笑到仆街

who

贏65都要派

頭先場波係咪冇太陽

登場？

正式gel

有勝利

咁得意

一場300000

事後又要pie la

Give me 20$ ok?

賣淫 吸毒 不了

呢兩場輸錢嗰啲要驗下腦

似 得佢先買咁低水

I

唔記得應承過邊個巴贏左捐傳真社
輸咗照捐廢事又豬晒

又輸

真定假

咁低水都買

秒針30皮

張圖掂得黎

本Allin山神，手痕上連登，開波一半資金流入連登言之確確嘅柏雷

支持

見招拆招

有30萬買咁低水波?

似假飛 中場得9.5 10.5 買 跟住兩隊係咁刷
點樣唔變賠率又1分鐘買到6次

咪懶啦

我身家1萬 我都1萬蚊注

以為低水實中
30萬收息都都過你200買 @3.x

改圖都唔奇啦

開波前買

佢12點半買架ching
[10.5]
2.10 1.65
[11.5]
2.65 1.42
[13.5]
4.70 1.15

係喎自 1231 未開波

未開波 12:31...

場波最尾幾多隻角？

初盤11.5

跟左小馬哥水戶

14

same

我有30萬閑錢買波就好啦

今晚有錢call g 了

真係會有內幕消息

Rush

有料都唔會車1.42啦

角是咪又遲派

有時真係諗唔明，車一場300K，即係好lun有錢，咁有錢點解又會咁on9買1.42低水

allin

有錢就是任性

咪係
賠率低就中硬咩

用30萬搏12萬,我不如用6萬去買10.5b 搏12萬

春兄，你點睇我

其實張圖點嚟 who買㗎

你識賭就唔會笑鳩佢

所以要進行革命？

你而家知柏雷咩料啦

契爺 已經推左10倍返黎 之後點？

想跳樓自殺

叻仔 之後捐小小出去
之後你就長贏繼續贏多啲

重覆犯錯

尋晚場走盤幾時派番

開到13C重追

你個名回答了你

柯煙?

Goallllll 1-0

可以試下向狗會追討

yes

好句，我鐘意

jump死 唔撚賭日穴

識諗使差人成街數

最近我都清左身家

前兩日已經聽你咁講

Thx hard 1.83 cashed...

有無財仔介紹

真係唔賭日穴

31xxxx6x
你估中咗3個

唔好借賭 黑開輸9成

一借就無得返轉頭

借左好多間啦

岩，死都不要借，一借就出事

咁你gg la

全熱lol + tyloo + vici gaming 8x1 有13倍
做人做狗自己揀...呢條最多斷一

佢每次都係咁講
下星期就會係波post屌緊波

八串一 (1 個注單)@12.3383
csgo t6+vici + lol g2 grf jteam fpx tl ig
最撚多斷ig 唔中我退出

有無人都係咁

出手太大 人生更短

=.=咪踢爆 中既話派一件100
我自己收23

Playhard (5萬)

讓球主客和-1定讓球-1?

尋日已經提你啦

問下係咪登場 thanks

星網球有未..要熱食救急

咪撚玩啦..條地盤狗買1皮野低水都手震啦
買30萬都唔知要判幾多個先圍返條數

冇

賣番個果籃出去怕夠數既

今晚提子 土耳其點輸

快樂5 / 大/小
大
@1.95
編號 09581

賽前13.5 4.9...

星 真的我了

出水

又買左幾多？

佢呢d買唔得大..1皮2皮咁買

好有錢

咩黎

柏雷 1-0 gel

快樂5 / 大/小
大
@1.95500
編號 09584
cashedd!!!!

casino d野你地都掂

on左lol咪煩

贏錢 有1.95...睇佢轉個波就有
你買馬會屌波屌90分鐘仲要屌到氣咳得1.67

份糧都唔夠還

22歲 10萬

歧阜真係廢

21歲 20萬

搵星之力 佢know黑財 波台手足有折

grant loan?

點撚還

屌你 唔係

我都唔知 成日想死左去....

點輸的? 馬交?

老破繼續 馬會户口冇人理你

點夠星哥玩一條龍

咁撚勁。。。。。我22歲 先負1萬

溝女

山神好撚輕鬆

連輸嘅輸曬咪再借

想知邊到借到?我都想借錢賭了

唔好再借啦 去賺錢先啦

契爺出手派兩派 班友會自動起機
好似我咁

借賭係輸死人的收手啦

應該朋友都怕左你

銀行 邦民 welend 最基本呢嘅

只是唔想見到人借錢賭 真係無好結果的

等緊錢找卡數

有無人派 黎緊下個月又唔知點算

TU差到 無一間借到

MK黑財

唔好再借 過來人

唔好害人啦，一借冇回頭

之前都清過一條十幾萬 而家又黎
有人幫埋今次真係再賭就斬手指

之前又係靠賭還清？

屋企人幫 同自己啲錢

唔好掂二線財，屋企人唔幫真係破產算

你係咪隔離登個創蛇?

之後又再借錢賭？

係 衰衝動 好撚後悔返工閪面又比人屌

佢地今次唔幫 叫我破產
破產不如叫我去死

每個月還幾多，每個月搵幾多

好慘

下 破產有咩問題，屋企人唔係一定要幫無還，都幫你還過一次

真係唔好再借錢賭啦，努力返工還錢不可以嗎？

你借得就預撚左有今日架啦

其實破產真係冇乜嘢

破產都好似要有錢先破到

好似一萬

萬4 還萬3

萬一輸咗呢？ 有咩錢生活食飯？

話時話幫主去咗邊？

身分證就借到個D?

不如我介紹你份工

琴日到而家連輸7注

咁點解唔戒一個月
用自己錢賭

邊間最大既 同佢傾要再長啲還

4000一個月洗啦 咪賭

撈啊 識吾能識字牙

好on9 又衝動大注想贏返

想借30蚊食m記
冇咩手續

我都輸左9皮

算數啦
唔係閒錢咪賭

銀行 打去傾左好多次 都唔可以攤長
又話分數低到我無野可以做

對電話？

搵萬4 還萬3
邊有4000

希望你贏多啲，唔使再去借錢

唔好導人借錢

收幾多手續費

轉份工啦

下面即刻有個踏上不歸路

咁咪唔好還，千祈唔好借新數
過來人經驗，試過遲三個月佢交左收數公司，收多我3成，還唔起，佢追左一兩年，最後銀行原價比我找返，一次過還晒

唉 清醒啦各位，唔係個個都咁好彩架

真係唔好借錢賭

全職mon po乞

風險高嘅財務 都唔會借
所以而家卡關

死開啦

放假返多份炒散

追數公司搵你唔到咩

試過有條友導我借錢 收10%手續費

唔好借，寧願你呢一刻就賴皮慢慢還，再借個氹會變大

講真有閒錢咪玩吓囉 借錢賭贏嗰吓咪和味 輸嘅話食屎都唔掂

搵到呀，上門禁門鐘寄信only

咁你都頂得順？

你都未見過大鑊野

高x資產處理服務有限公司?

唔記得名啦

想借100$ 買場波 要還幾多

紅油個啲？

轉數快？ 我了星

一線唔會淋油 黑財先會

同財神借庫 都要還神啦

黑財都唔會，大耳窿先會
最多打晒比屋企人，貼下紙